原來池石鎮既BGM係首淫歌黎

想知條女俾JYP屌咗幾多次

池石鎮，金鐘國，gary既bgm都好深刻
其他人唔係好記得有無都係咩melody

紫苑鎮呢

哈哈 pororo主題曲都唔深刻

angry bird

宇都宮紫苑？

在石個反轉bgm都好正

而家昭旻咁出 都未有bgm俾佢

Oh baby, oh baby
Then it fell apart, it fell apart

I swear

全昭旻係sexy phone

最深刻係草食界the lion sleep tonight